## Funkcje tworzenia wpisów

### Duże obrazy

Możliwość dołączania do wpisów dużych (1024px) miniatur zdjęć. Jeśli ta opcja nie jest jest włączona, będą uzywane małe miniatury (640 pikseli)
<!-- TODO: full description for Large Photos -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 1


### Źródła kanałów

Automatyczne importowanie zawartośvi kanału z innych kanałów lub źródeł
<!-- TODO: full description for Channel Sources -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 3


### Jeszcze więcej szyfrowania

Zezwalaj na opcjonalne szyfrowanie zawartości *end-to-end* za pomocą wspólnego tajnego klucza
<!-- TODO: full description for Even More Encryption -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 3


### Włącz narzędzia do głosowania

Podaj klasę wpisów, na które inni mogą głosować
<!-- TODO: full description for Enable Voting Tools -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 3


### Wyłączenie komentowania

Zapewnia opcję wyłączenia komentarzy do wpisu
<!-- TODO: full description for Disable Comments -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 2


### Opóźnione wysyłanie

Zezwolenie na publikację wpisów w późniejszym terminie
<!-- TODO: full description for Delayed Posting -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 2


### Wygasanie treści

Usuwanie wpisów i komentarzy albo prywatnych wiadomości w przyszłości.
<!-- TODO: full description for Content Expiration -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 1


### Pomijanie powielonych wpisów i komentarzy

Zapobiega publikowaniu wpisów o identycznej treści zapisanych mniej niż dwie minuty między zgłoszeniami.
<!-- TODO: full description for Suppress Duplicate Posts/Comments -->

Wymagany minimalny poziom umiejętności technicznych do korzystania z tej funkcji: 1
